屌你個香港itunes store同google play

屌你個香港itunes store同google play
得咁少日本電影(近乎無)
成日逼人睇荷李活製作

除咗入場同買碟，點樣睇正版日本電影呀？
(唔是AV喎)

仲要貴租

終於有人認同我了！